[行山]釣魚翁冇魚釣

星期六去行山，睇雷達圖應該冇咁快落雨，一行八人去釣魚翁行山。

路線：五塊田 > 上洋山 > 廟仔墩 > 釣魚翁 > 蝦山篤 > 田下山 > 大廟灣

十點集合，鑽石山搭91去五塊田

唔講咁多即刻po圖

上釣魚翁好難行，要用埋手先上到去

好窄好高，雀仔軟

舊石幾得意

全程行咗4粒鐘，冇補給站

10/10

上過幾次啦, 個view ok既

感覺如何

好大風，好攰，但個view唔錯

馬丁嚟緊夏天有咩團搞呀

浴袍團

估到啦

第三張相嗰到睇落咁危險嘅

係危險㗎，所以呢個難度已經頂盡，啲石算穩，但要好小心